個人覺得今屆利記仲係好有機會拿冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~

曼聯~~今年走了朗尼其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~梳爾傷了~華倫西亞開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了朗尼的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信靴里拉同普巴可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個福仔係吾足夠~個人認為LKK同馬達幫助不大~

車仔~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對阿仙奴叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯大衛雷斯~卡希爾~法比~卡巴尼路等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得干地吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~

阿仙奴~大年輕了的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~

曼城~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋哥狗都係一般般~暫時沒有冠軍相~

至於利物浦今年雖然走了盧卡斯~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得沙拿攻擊力比盧卡斯更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已贏左水晶宮~今屆好明顯高普爸爸比過去更重視聯賽~
希望星期六可以殺低李斯特菌~一鼓作氣贏埋個英超.亞洲杯~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆重奪英超~~

柏洋

聽日大球場拎

唔係柏洋

樓主死利狗又衝出黎柒

YMCA

星期六攞埋個杯等你地收聲

樓主除左叫春都有d作為

當我地西布羅姆維奇流

既然你睇好利，就加入利吧

你大陸狗就返上去上人人網啦

駁吾到

咩黎

Can子咬佢地

我地星期六對李斯特菌牙

牙賓

成班辣剎

靚仔過佢先出聲啦

小心旺角見到can子拎住啲簽名一路叫一路跑

big7隊隊增兵咁勁, 利仲系得沙律 點鬥

雲迪克 last mins 低價加盟

鬥錢多咩

我地有高普爸b既熱情

不了

搵到笑點喇哈哈哈哈哈

有咩好笑？

ADORE!!!!!!!!

講真我地曼聯簽到lkk都99.86726%重奪英超了

加入利啦，屌你老母

今日炒到哥狗跪喺度咸

簽埋連迪路夫，機會升到100

big7邊7隊，增兵勁都係車啫，雙曼本身就好多人唔洗多增，阿熱李增唔多

阿2件，熱0，

呢個真

垃圾一個，不值一提

條蛇真係成篇野既點綴

垃圾都令到我曼有機重奪英超

真係屈機 GGMU

咪盲反啦

Ho ball

唔好單單打打啦

死黑鳩

屌你老母

我就成副身家買曼 拎英超 ， 跟唔跟隨你地

唔好話我唔醒你地

洗撚你提咩

咁重唔撚買？

Agree, 只差賣埋古天奴激發士氣

買咗利物浦

抵你輸錢啦

咁你聽食蕉啦牙賓

yes , 佢地想賣古隻玩具 ， 之後逼走古

睇完分析信左
買定冠軍

癡線 我一層樓換幾層 呢個投資贏撚硬

你買錯隊 ， 豬左層樓啦

占士去拜，達去車，今個夏天同曼聯有關嘅球星得返基沙文

利物浦都錯😂

This

支持利記喺香港ko英超冠軍李城

英超 鬥多錢買人 ，曼用c朗 舊錢 ， 買左普巴 又盧卡古 ， 一定重奪英超

上上季英超冠軍大炒垃圾利啦

熱刺慘被無視

lkk（福）
馬素 Mata 恩
普巴 費尼（靴）
後衞唔識排
ddg

賣c朗筆錢到而家都未用完 我都想賣古玩金錢足球

c朗舊錢真係好洗好用